廿多名市民到港台外抗議商台立場偏頗

約廿多名市民早上到位於廣播道香港電台電視大樓外抗議，舉起寫上「強烈譴責商業電台立場偏頗」橫額，並高叫「反對暴力，還我和諧，歪曲事實，偏幫暴徒」等口號，他們又強調支持警察嚴正執法。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

好心就比多啲請啲醒少少嘅去啦

霞姨

20慢人大陸西連字都唔識

唔好推呢啲冇影響力又冇撚用嘅po

屌，人唔笑，狗都吠啦
這是正式錄用的演員嗎？
霞姨

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

下午《在晴朗的一天出發》 FB 專頁再上載相片指，示威者於午飯後再次到現場舉牌抗議。這次他們終於到了商業電台門口，但標語牌上卻是「立場與民為敵，煞停香港電台」。

兩班人都要扣錢

屌，可以錯完再錯

屌你老母banner都錯

唔算錯嘅，四十幾年前吖嘛
嗰度係佳視總台黎
商台係佳視其中一個股東

問邊個節目偏頗, 我諗佢地會答唔出

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

中國人唔識中文，畀著我係啲真愛國撚真係想搵窿埋哂民班柒頭

埋哂呢班柒頭

求幫推

You will never reach your destination if you stop ....

好戇鳩